一開連登熱門18個蛋糕post

岩岩整完個三毛清單excel，諗住擺上黎就見到熱門有18個蛋糕post

唔知講咩好，不過求其禁入一兩個post已經見到三毛搧風點火緊。不過我都知就算我依家指哂佢地出黎都降唔到溫，所以都係算數訓完教先再幫三毛摘名

嬲係正常但一定唔可以放棄，放棄就真係對唔住所有手足。另外篤灰報狗個d，我一定會當埋你地係三毛咁處理

純粹抒發下感受
唔想依個做第19個，請善用不推文回覆
Excel聽日先放出黎

10.13 10.14 不見不散